下體會冇咗基斯文屎都冇得食啦

仲要對面有 VVD

斯蒙泥啲防反戰術食屎啦

屌打垃圾利

你話咩話?